<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="mensaje">
        Potencie sus instalaciones deportivas con energía sostenible aproveche la energía del sol; con <b>Solar Sports.</b>
    </string>

    <string name="categ">
        <font size="30"><b>Categorías</b></font><br/>"\n"
        Seleccione la categoría de instalación solar deportiva para seguir.
    </string>
    <string name="estadisticas">
        <font size="30"><b>Estadisticas</b></font><br/>"\n"
        Consulta estadísticas detalladas y comparativas de instalaciones deportes solares
    </string>
    <string name="beneficios">
        <font size="30"><b>Beneficios</b></font><br/>"\n"
        Explora los beneficios económicos de las instalaciones
    </string>
    <string name="descripcion_consumo_mensual">
        &#32;&#32;&#32;&#32;<b>Producción de Energía:</b>"\n""\n"
        • Calcula la producción de energía mensual de un panel solar basándote en su capacidad y las horas de sol disponibles."\n"
        • Determinamos cuántos paneles solares son necesarios para cubrir el consumo mensual total."\n"
        • Calculamos el consumo de energía por hora entre el número total de horas en el mes"\n"
        • Calculamos el número de paneles necesarios y el área total requerida.
    </string>

    <string name="text_beneficios">Beneficios</string>
    <string name="otros_beneficios">
        Pregunta por los beneficios tributarios."\n"
        Conozca los beneficios económicos."\n"Sabía usted que te puedes ahorrar hasta un 70 % en el valor del consumo de la energía"\n""\n"
        <b>Reducción de Costos de Energía:</b> "\n"A largo plazo, la energía solar puede reducir significativamente tus facturas de electricidad.
        Los costos de operación y mantenimiento son bajos."\n""\n"
        <b>Independencia Energética:</b> "\n"Al generar tu propia energía, puedes reducir tu dependencia de las redes eléctricas y
        de las fluctuaciones de precios en el mercado energético."\n"

    </string>




</resources>